唔係咁撚老土又係皇馬拎歐聯牙🤷🏻‍♀️

利記都出埋局，仲有邊隊可以制衡皇馬？

哥狗暴一戰？

曼

未拎過果d無可能拎到

logic fail 喎 ching

利物浦咁勁都拎唔到英超就係上述因素造成

半場4:0 挽能晒拉

特登玩走盧蛇

皇者再臨，我皇四連霸冇死角

今年到愛隊鏝城拎

利記出咗局？